入黎咒撚死條仆街 媽咪麵

仆街死啦屌你老母

大dodo

一齊用紅字粗口咒撚死佢

爛春袋啦屌你

［多圖］我一隻手指封撚咗媽咪麵個嘴

誠祝麵麵大都督 賠了夫人又折兵

無咗麵咪媽我點知要買牛定熊

垃圾

日日咒到你仆街

又一個與神作對的人痴左線 就係所謂面神要你滅亡會先令你瘋狂

做龜公啦屌你

只係你參透唔到大都督既說話

食屎狗同我跪入黎

十扑面面

自己唔識用貼士就咪賴三賴四啦

咪係，人地麵神成間大行嘥咁多錢研究同做市場調查唔通直接同你講咩啊？自己唔識睇收皮啦

樓主啱啱先開post話仲諗住升啲人係咪on9
唔係自己買咗牛掛

佢講一句星期一一定升
已經知點做啦

星期四同五不問價掃貨都唔識聽？

廢老死前:我最遺憾就係仲未見到媽咪麵真正實力
咳咳咳......

佢又賜好友入市機會
仆街無走到

唔識玩抵你輸錢啦

個個都賺仲得了

樓主輸左幾多呀

出媽咪記22:28 : 不可咒罵神，也不可咒詛財經台的領袖。
感謝麵 阿們

樓主今日肯定重牛

重點唔係佢燈，係佢講完鬆唔買埋一份

抵你輸錢，咁無品把口咁衰
學劉華話，人品好，牌品先會好

狗ching

起身咒撚7你隻腳指公拉西

一陣面面入嚟祝福你 你就仆街

想大DODO死?

黎呀

你想咒死老母麵可能要十年
佢開post祝福你長買長嬴只要十秒

唔撚信

lm

一切皆是運

做咩要咒撚死我

有冇入貨呀?

麵神

終於入黎 仆街死啦你

我愛大dodo大dodo祝樓主贏到開巷

麵麵, 你祝福下樓主, 等佢知道你既威力

支持面仔 入左最近牛未